習近平出版新書《大國戰役》展示如何親自指揮中共向全球輸出病毒，並會翻譯成多國語言

新華社北京2月26日電 由中央宣傳部、國務院新聞辦公室指導，五洲傳播出版社和人民出版社聯合緊急編輯制作的圖書《大國戰“疫”——2020中國阻擊新冠肺炎疫情進行中》近日出版。

該書借鑒國際深度報道表述方式，從200余萬字主流媒體公開報道中精選相關素材、有機整合彙編，集中反映習近平總書記作為大國領袖的為民情懷、使命擔當、戰略遠見和卓越領導力，全景式介紹中國人民在以習近平同志為核心的黨中央集中統一領導下，緊急動員、齊心協力，打響疫情防控人民戰爭、總體戰、阻擊戰的階段性進展和積極向好態勢，彰顯中國共產黨領導和中國特色社會主義制度的顯著優勢，展現中國積極與國際社會合作、共同維護全球和地區公共衛生安全的巨大努力。

全書10萬余字，用科學的態度和平實的語言，客觀講述中國有力有效防控疫情“魔鬼”的真相和事實，既突出重點節點、人物、事件，又突出整體性、紀實性、故事性，圖文結合、言之有物，具有很強的可讀性。

據了解，《大國戰“疫”》是目前國內外第一本跟進式介紹中國疫情防控階段性工作的多文版圖書，其英、法、西、俄、阿等五種語言文字版本將陸續對外出版發行。

source:

中國又贏啦

講個笑話：小學生出書

要出返本「大國製疫」就真

未打完就出書

大国瘟疫

仲咁得閒寫書

copy and paste

大國

點解胡溫強仔/其他常委頂得佢順
條友探個熱 場都無落 就想打文宣戰

痴撚線

中國係世界各國中面積都係前三或四，地大物博人口最多都係大國囉
控制疫情唔易架，比人打下飛機囉，谷住唔好架

CLS 未完就打飛機 禁低左個數就當冇事

你地咪笑呀
外國大把傻9左膠真係會以為執到寶

可能小學都未graduated

中國真係打飛機第一

支那賤種

未完就出，應該可以bin屍

三中商係咪就快有得賣

其實以宜家已流出嘅料，小學生起碼遲咗兩個幾星期先對武漢展開行動
共匪專做岸鳩嘢，呢本書有可能再漏多啲自相矛盾嘅嘢出嚟

等睇回力鏢

要打飛機都完左場瘟疫先喇

開始懷疑習近平係一個痴線佬黎

又當紅事辦

打到一半已經當自己贏左

等睇火魔

潛水指揮家

打撚贏再講啦

我的奮鬥

一地一代戰神
同小學雞比

正經嘢唔做做埋啲個人崇拜嘅嘢

用人命換光榮
可恥至極

頭七都未過就寫定墓誌銘

2020先過得兩個月,武漢啲蝗都未死晒,咁快要做洗白工程

習總征疫

搞呢啲就咁快手

cls你搞撚掂壇野先打飛機啦

英文名可以試下 Made in China

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

CLJS

仲有下一本
大國戰疫2：武漢戰疫

頂唔順可以點
甴總係軍委主席
陣間你得罪左佢
就會被貪污

你老味,
我地香港幫佢出番本

想玩一貫嘅技倆
用較強話語權嘅去宣傳共產黨+扭曲事實
一個大話講一千次就會有人信，到時候知道真相嘅人，反而比人批鬥

可以準備binc

有無見過人一路救火，一路打飛機？我宜家就見到啦

真

今年D回力鏢咁撚勁
睇怕都係無了

如何打飛機2020

你咁樣其實侮辱左Hitler
人地假假地都係二戰搞手

咁都得？！

大打飛機打到出血

武漢圍城

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

都未完就出書
笑話預定
本書應該名垂千古, BIN C 一萬年

哩個係中共為ww3開戰既文宣

親自請槍、親自加名

領導既前膽觸角

中共文宣部王滬寧又發功

而家仲有日本韓國做反面教材

其他國家嘅政府繼續咁落去中国今次真係有排自high

第三部：武漢屠城

聽講除左2020呢四個字係佢構思，其餘全部請槍

大国賤液

大外宣

支那真係好煩
曱種有乜春面呀
夾埋林鄭害鳩香港人，又想用經濟力量逼香港人食屎

我想睇果本維尼熊與牠的七罐蜜糖呢

一早寫好咗

究竟知唔知個醜字點寫！

push

劍指加持都有用過佢做嘢

淘寶已經有售

依本野會幫中共搶佔到話語權

推

有無連登勇者走去淘寶買本書去做book review

加強洗底工作

本野有海鮮味

武漢洗鬼要物資咩
要哩本野夠哂

香港人仲夠膽出書？

唔好笑，遲多2年變中小學指定教科書
中文唔考28定36章經，係考呢本書

咁快寫好 ?
係咪用恥爽生成器去寫 ?

疫情都未完
就搶功勞

越嚟越人感染 就柒

件事都未完出乜撚嘢書

習：4月就完，出定先都啱

若書中無李文亮三字，已不值一看

知唔知醜字點寫?

唔識

大把想靠吹捧習帝作家等習總奶